［寸嘴］台北西門町小周未台式飲品

暫時來講唔使排隊。罰佢啦

月中去支持下先

下個月罰佢

12號見

小弟唔識飲茶，飲過comebuy同佢，覺得小周未唔差喎!
見到過一條街排長龍，當中一定唔少香港人。
如果唔差太遠，可唔可以去小周未買一杯試吓呀!!!!!!!!